其實新一代歐非人都好崇中，今次疫症係當頭棒喝

佢地終於知道中國係信唔過

唔好幻想啦，棒喝完奶得仲勁呀

而家係歐洲人都信唔過喎

agger

成日youtube見啲小米華為開箱

無錯 中國係佢地既救世主

好撚多五毛係fb youtube等等日日宣傳中國幾好幾好，仲會請d鬼佬做youtuber宣傳中國
所以呃到好多鬼佬

依家仲信多左中國啊

白人左翼？

因為歐美政府防疫不力+白人本身毫無防疫意識，搞到班傻鳩以為支共做得好好，班傻佬好似完全唔知一月以來發生過咩事咁

諗太多

自己入去睇下鬼佬點奶

白左真係人類垃圾

洋五毛

其實白人都好多歐豬

咩中國人權，民主佢根本唔關心，正如我地唔會關心非洲咩小地方發生民族大屠殺

中國威脅到佢地生存黎講對佢地太遠，根本唔相信，相反中國對佢地黎講係平價世界工廠

講真 習總斬撚晒中國人關我撚事

啱呀，香港人咁驚係因為雜總想斬鳩我地

共產只要唔理香港，由佢自生自滅，撚有香港人反佢，大家經濟上各取所需

因為共產主義陰魂不散,好多白人都中馬克思毒,加上白左同中共都係同一個祖宗,又對中國有種不切實際幻想(唔知古中國已被中共國消滅)